慢必： 律政司好大機會介入郭偉強傷人案

連受害者自己去告傷人都唔俾